於主日對外開放教會，有需要者可考慮使用 （18:10更新）：

於主日對外開放教會，有需要者可考慮使用 （18:10更新）：

中華基督教會公理堂
地址；銅鑼灣禮頓道119號地下及一樓
時間：至2200

聖公會聖約翰座堂
地址：香港中環花園道 4 - 8 號
時間：0700-1930 （1800進行崇拜）

28/7 中西區休息站資訊 （28.7 18:10更新）

1. 崇真會救恩堂
地址：西營盤第三街96號
時間：1400-2200
用途：停車場將開放給有需要人士前來禱告，安靜，休息等
電話：28581626

2. 宣道會西環堂
地址：香港德輔道西135-139號鴻昌商業大廈一樓
時間：1600-2200
用途：開放正堂作予有需要人士休息、禱告、使用洗手間
電話：2547 4493